{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아일랜드코쿤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な行動は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、確認後に全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに予約期間が未確定の場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー場所と構成などについて案内があります。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、便利なインターネット利用が可能です。 プールの大きさは5m * 10m * 1.2mで、開場期間は5月初めから9月末までです。 カフェではコーヒーや酒類など様々な飲み物が提供され、イベントも可能です。 駐車も可能で、ペンションの前には鳴旨山渓谷があります。 さらに、水上レジャーを割引価格で楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットとの宿泊を拒否している場合もありますので、予め確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女の同室宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女の同室宿泊は禁止されています。未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。ペンションの前には鳴旨山渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの開場期間は5月初めから9月末までです。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェではコーヒーや酒類など様々な飲み物が提供されます。イベントも開催されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用が可能です。バーベキュー場所と構成については案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 408
    }
}